有無人知依家正常係咪去唔到台灣?

因為有啲事要去台灣做
但因為驚簽證問題入唔到境 所以仲未搞未約時間
我又GOOGLE過佢淨係限制某啲情況先可以入境 但唔包我呢種
同埋只可以點對點去到隔離酒店
所以係咪要等佢對香港放寬個支肺限制先可以

係 去唔到

熏解放咗先去啦